劉皇發妹夫：何君妖對香港百害無一利 唔該佢出嚟譴責7.21 佢賊喊捉賊

幫推

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

【速龍講普通話】清楚的大陸口音「趕緊走了 嘿！」「走了，走了，趕緊著！

你話
仲點敢成立獨立調查委員會？

有仇報仇

咁既情況
唯有繼續屠殺香港人
將730萬人全部屠殺曬
咁死人就唔會反抗 唔會得到真相

其實劉皇發 候强果班都冇咩野

你話佢地黑 又唔覺有搞事

係好有錢

共狗插何妖入去準備鬥地主
啲地主點都唔會自己送頭啦

殺嘅殺 逼害嘅逼害
殺7000萬人都敢啦

共產黨有咩唔敢

出嚟啦 何生
上北京 無人理尻你啦

何妖係美國CIA
大家五好爆出去！

因為何狗想取代劉皇發派系

根本係得元朗個班鄉黑鍾意佢

中聯辦培養出嚟想取代

劉皇叔幾時出黎起義？

死咗2年幾啦
點起呀

割蓆

verified

Push